事實證明我地連登仔高質過高登狗好多 冇比林子健撚化。。。。。

你又知係事實

收皮啦

請不要咁樣...

笑死me

我愛你